全盛時期嘅周杰倫係咪十一月的蕭邦果期

到依家仲聽緊

髮如雪
夜曲
黑色毛夜

我覺
但老屎忽一定會高再之前既先係

我覺得呢隻同葉蕙美最正

柒里香fans

老屎忽只會撐范特西

反而最鐘意一路向北

楓 屈機神作

范特西 八度空間

我很忙最正
彩虹
青花瓷
陽光宅男
蒲公英的約定
無雙
我不配
最長的電影
呢隻碟真係要乜有乜

Agree 呢隻碟真係世界級正
仲數漏左甜甜的

原來十一月的蕭邦已經係12年前

梗係覺得呢隻碟係周董出道好耐之後既碟

如果要揀我都會揀呢隻 果陣特登延遲到十一月先賣

上次地表最強俾粒彈頭solo 唱撚左

佢以前D歌聽到依家都唔厭
夜曲
七里香
呢兩首簡直神曲

我覺得係我很忙
要我排我很忙第一，葉惠美第二，十一月的肅邦第三

葉惠美

一首晴天
一首以父之名
一首東風破
一首懦父再加一首梯田

有邊隻專輯夠佢玩

Jay 范特西 八度空間 葉惠美
七里香 十一月的蕭邦
依然范特西 我很忙
我很忙打後

七里香同夜曲真係 淨係個intro已經冇得鬥

真係好想研究下呢隻碟點由地底泥變神作

我很忙，范特西係最正🤘🏼🤘🏼🤘🏼

最鐘意七里香隻碟
外婆，止戰之殤，亂舞春秋 幾時先出得返呢d歌

慢歌藉口，擱淺

呢隻最紅係真, 但我覺得呢隻開始就定左型
佢創作既全盛我覺得係七里香同葉惠美

只睇歌，唔睇時期；

安靜，楓，晴天，黑色幽默，擱淺，藉口，退後，說好的幸福，最長的電影，說了再見，我落淚情緒零碎，花海，菊花台；